Eason 同 Gem 陳年合照

A photo featuring Eason and GEM in 2004.

Source:

講唔出既怪
eason冷冷的笑 gem成個弱智妹
仲要藍背景 好似影證件相咁

你已經講哂出黎啦